samsung gear sport抵唔抵玩？

分享下1

用緊gear s3 frontier抵啲，細鋪買行都係2700
sport版唔平得幾多